傾計傾到瞓著為止(2)

hi

好精神

上莊睇做咩位

如果做 對外果d位
你就要小心啦

唔睇位都好危險
莊內都有唔少鳩公

上莊個個位都大獲架啦

我永遠相信一個道理

牛唔飲水唔襟得牛頭低

垃圾厹死全家

嗨

呢個都啱 呢樣野都係雙向姐

越來越熱鬧

你地想嚇死果個巴打咩

我訓唔著

上莊最恐怖就係會改變你隻牛

瞓唔著唔食肉

我地唔食回頭草 下個會更好

食太多肉飽到訓唔著

陳述事實姐
最緊要有溝通
得閒就留意佢有冇啲咩小動作啦

真係會心痛，聽你咁講

聽朝唔洗開工番學咩

小心唔好比人玩

唔洗 未開學

幾多號開學邊間u

嚇死左啦

唔好俾佢有野瞞住我

Edu 4/9

剎月四掛，好幾間都係

仲以為你瞓左

好想訓

邊訓得著

我都訓唔著 已經習慣左5-6點訓 但聽日開學

好緊張

我都好緊張 宜家開始訓唔著

唔好咁對自己啦

yr1 fm?

bu 都好似係 其實我自己都唔清楚幾時開學

係

讀緊咩

你都讀BU?

好驚無朋友

我好驚roommate

bu yr1 fm
你讀咩科

日日都一個人食飯

連住hall都係買外賣係房食

文院呀
我呢

做毒摺都幾好啊

又驚讀得差

但有可能之前日日傾計囉

生日快樂

讀大學，同中學真係好唔同

商學院
原本係想改個名做浸大商院頹摺毒

冇Hall住

有好有壞啦

四年一宿，一定有

我畫畫差，但讀廣告

商科人，有前途

用創意搭救得唔得

邊間？ 我以前都係讀adv

如果有得重選 我想讀IT 唔想讀商

返工忙，好好的原因

但佢又有時間覆其他人播

我英文好差 又驚搵唔到partner
我份人本身內向形 怕人排我

做it狗？

地區分3分 睇下yr2有冇機住

次次分組都突左出黎

我英文差 但讀商

出嚟都係等食屎

你住得好近播

點解會係

我得中文好，但用英文讀哲學

如果住得近我都唔想住hall

it其實係大趨勢嚟

個親戚就係話我創意力高有潛質讀廣告我先揀，點知真係收咗
講真都對有呢科有興趣

住hall只係為左快點返學

好型

我中學都係咁 突我一個出嚟 所以好怕分組

畫畫要求高？

係on9嘅第六感話我知 雖然我啲fd都覺得我係諗多左 但係真心好驚係

加埋樓上講過果啲 其實已經自爆左

hall life話唔定好精彩

我番學行又得坐車都得
兩樣都唔洗15分鐘

唔使高 基本上你都唔使點畫畫 電腦鈎圖拍片影相多

我都係，次次都好尷尬，好似自己係多餘咁

應該唔會既 如果係咪直接開打

我番學要差不多兩個鐘呀

又要扮到冇野咁先攞命果種心情

無畫畫同藝術底會唔會讀得好辛苦？

你住大西北定離島

我都要兩個鐘

老師會塞你入一組，跟住望住人地厭惡的眼神，立即無地自容，但又要笑住咁過去

如果係既會申請轉房 不過都多謝佢既 如果唔係唔會識到宜家呢個bf

全香港最東的地方

東坪洲
西貢 新界東？

冇底唔緊要 最重要係你有冇美感 即係有人會覺得區議員banner靚

珍惜你男友

I know that feel bro

一定會 珍惜自己所擁有嘅 唔明點解啲人會中意騎牛搵馬

啲人未生性都係其中一個原因

多謝你呀，你好好人呀

第一次俾人讚好人

世界太精彩 未玩夠就唔好拖住人

媽啊
我好柒
岩岩放工返到屋企樓下
做完嘢好肚餓
走咗去樓下間中菜餐廳食飯
就求其叫咗個小菜加飯
嚟到發現係辣椒炒肉
我食兩啖啲口水鼻涕流曬出嚟
食多兩啖個口都痺埋
最後個姨姨好心換嗰一碟畀我

又要玩又要拖住人

利申，俾人拖緊

唔講啦，廢事自爆

雖然你已經自爆左

咁晏先放工嘅 你係咪唔食得辣？

半夜醒咗又餓又負面 可唔可以叫下春

笑死

咁你宜家讀緊咩？

有冇比人笑

點拖你法？

俾我地笑

我都冇自爆好多
都冇人同我相認
其實我地係咪4號開學

若即若離，忽冷忽熱

又嚟一個

廢時自爆 不過係教大

唔通你係......

緊係可以啦

四號開學，但頭一星期唔計attendance

開學搵你相認好無

似係分手前哨
我果陣都係咁

你係asso轉？

有冇同佢傾過 係時間耐左淡左定係其他原因？ 如果係因應第三者就走人啦 唔值得你留戀

返酒吧
今日算早放
我唔算太食得辣
佢個辣度簡直係天元突破

冇錯就係我

好呀
我好鬼多天地堂等7號 但係電腦又壞左
我4號8半就大英

無人笑
不過我覺得自己柒過關家姐

真係你 留意左你好耐啦

係 係廢丁丁黎

幾錢個鐘
番邊頭

佢話佢仲好愛我，只係升左大學，想識人

this is great

可以一齊食飯

60蚊個鐘
中環

屌 咩藉口黎

我識到既莊員 個個都好關心我
成日同我傾心事 又準備小禮物比我
你睇下你......

算啦、好小事遮

都有好多人唔食得辣

好羨慕你地可以係度搵到大學同學
我讀大學成日都係嗰幾個同學食飯

唔係撞左大英咁過引呀

佢話自己abc，鐘意識人

abc

得我一個升上呢間
人生路不熟 乜人都冇

有固定幾個都好啊 我都宜家都未識到人

我話你知 女朋友身邊既異性朋友係導火線嚟

同格里post ocamp做組爸可以拎reference letter 有咩分別

好少人會上八半堂

你係巴打黎？

佢好多異性朋友

張張ig相都過百like

雖然係度咁講好似好衰
你無去ocamp？
去啲興趣soc嘅ocamp玩吓識人其實幾好

有時真係會諗 你地無我咁有料就收皮啦 不過自己條女鐘意控兵個d唔得講

要點樣先容易識到friend？
我中學都係得幾個真心friend

無呀

一隻厹

一隻雞

其實我pre reg冇乜點搞過
但願轉到個時間 有一日day off

大學好難識，識到都keep唔到

搵同你有相同興趣嘅人做朋友

紅巴你一直以為我絲

我pre reg完得一科

我好慶幸自己都keep到一班
前一日先同佢地食完放題

我所有ocamp soc果啲都冇去 有另一半 唔想佢擔心 朋友可以日後先再識

我自己食左3年
仲有1年

你好明顯係巴

識諗，俾個讚你

reg左tennis 同nu果個business唔知咩
都係亂咁reg

廿四孝情人

我一直以為你地兩個係絲

係同朋友時間表唔啱定點

Nu科businesses 出面伏播

但你讀商科就唔驚啦

紅巴

我女朋友入左camp，我訓唔著播

邊會係絲

你呢啲女朋友就好 你男朋友真係好彩

點解咁講
未打過網球去reg網球
最衰冇跑步

我地兩個好明顯巴嚟

唔係啦 只不過係想keep好一段關係 有得避免就避啫 其實唔難

多d叫ReU 諗一d活動 行山啊乜都好 約多幾次覺得呢個人同自己夾既 就keep in touch la 要識好朋友 就要慢慢一個一個去深交 唔好一次過好似撒網捕魚咁 個到傾下呢到傾下 人地會覺得你份人唔夠真誠

我一直都覺得紅字就係絲 連登冇女

因為會爛gpa

話說，網球都係，唔識打嘅，好難拎a

你都係巴？

你都幾識諗 你bf應該好幸福

點解我女朋友唔似你咁諗

係呢個post 性別已經唔重要啦

咁pe有咩值得add
咁我GPA準備爛到賴屎

紅巴藍絲都見過

係我先入為主啫 點睇得出你地係紅巴

每個人既價值觀同睇法都唔同

我冇用

咩事？

冇曬人

你地通頂？

恰左四個鐘就要起身

訓到宜家都未起身

哇，好懶呀你

冇野做

又回到最初的起點

咁多大學撚嘅呢度
老了

點解咁講啊

都出來做嘢幾年
好撚青春 講o camp

出嚟做野同喺大學生活分別大唔大

大！

人情世故？

好想快啲收工

番緊咩工呀絲打

Hi

越夜越熱鬧

自推一下

做咩睇落咁唔開心咁

晚晚都咁夜訓

做保安

又見到你啦

夠鐘死心了

屌溫書啦
[size=2]hi/size=2]

前女朋友？發生咩事 介唔介意講下

唔係 要提醒自己係時候死心
佢都有上 要睇一定會睇到既

鐘意個無可能既人好攰

個撚個都剩係識hi

點解你又係到架

嗱 我唔會Hi你既
我陪你傾到我瞓著為止

I know that feel

有咩好傾 食太飽訓唔著

Hi嘜野

未開學有咩溫

小朋友就快啲覺覺豬

你有冇心事果啲

下次改名囉

瞓唔到

幾時開學 番邊間

其實我每日都訓唔到

我返黎之後一係好難瞓一係好爛瞓

我而家都係好夜先瞓
但聽日要番學

4/9 馬料水大學
開始一條柱既timetable

飛去邊到讀

6點訓係基本

仲諗住同一間
咁你係讀咩科

5點瞓到5點

明明前排1 2點瞓到 呢兩日就變左天光

幾點起身？

你邊間
個系太少人唔自爆啦

9/10

越近開學越係咁

無阿，呢排又同仔仔少嗌交
你又有咩心事

因為你開左個吹水post

瞓咁少會唔會死

無仔算唔算心事

失眠姐 番intern果期都係12點訓

浸大果然係女校嚟

上個Post冇人開二咪我開

見到你轉左新相wo

我果期都早瞓唔到

咪又係舊相
做乜mon我

見到熟人咪留意下
成日改名改相都係想人留意姐

有冇人未訓？

我呀

hi我都未訓

唉留下名先

做咩仲唔訓呀

我都係……

本身做完gym都諗住早訓
搞搞下開始喺到亂諗野

我明啊 深夜嘅時候就係最多野諗..

hi all

以前玩online game成日會咁

本身讀咩科

聽日入hall 宜家好驚 毒丁驚識新人

訓唔着陰公

某專科
而家做野都係好機械式

大家隨便吹水

三寶？醫生？法律？

處女座係咪就快生日

個ac借過比人勁驚講啲咩會比佢見到

生日快樂🎊

應該係啦

發惡夢紮醒 好驚唔敢再瞓

發咩惡夢

7成普通話咁 去到邊都係普通話

瞓醒好撚肚餓
肥閪要逼自己三餐正常返

我宜家只要食左晚飯都會訓唔到 無論果日幾攰都好

第二晚見到你啦

我食唔食飯都訓唔到

我係肥到個人好燥熱
好難瞓得著

係呀晚晚都瞓唔好

唔介意我直接問幾肥呀媽

希望佢唔會睇到
我ex瘋狂打匿名電話比我 一日一百個到
我唔想再聯絡所以一直都唔聽
個心真係好唔舒服
唔知可以點做

你個ex有啲顛
如果唔想聯絡 直接換電話最好
佢匿名你又阻止唔到佢

好辛苦 一黎好困擾 二黎我都完全唔知點做好
為左咁換電話好似話比佢聽佢成功影響到我咁
我又唔想 我唔知你明唔明個種感受

Hello

現實係相反既
即係會好人有好報

但係冇辦法 你一日唔換佢都會係咁打嚟 除非佢有新目標
呢啲人等佢有新對象就唔會搵你

多謝絲打 希望係咁 而家唔敢瞓 驚會再發惡夢
你最後有冇起身食野

去玩啲刺激野？
啲人話同異性一齊經歷外在環境既刺激，會當做對對方既心動

搞結婚真係好煩，最煩就係另一半表現出願意幫手但又幫唔到手....

恭喜

我冇
想等朝早去canteen食
陪你傾到眼瞓啦

開聲叫佢幫手？ 揀下野果啲？

煩到我有少少後悔咁早結

我未經歷到呢步 都唔知點幫你
anyway 百年好合 永結同心

9 up

唔知要做乜定倒米果種？後者係煩

唔知做乜嗰款
加上講完無耐就失憶

寫紙仔 order佢做野囉
好過佢主動做完要執佢手尾

都係好回憶黎既

絲

我知...我知男人就係咁架啦
我明呀
但我好攰好辛苦者

一號開左

唉 應唔應該寧濫莫缺

有食唔食
咩情況先？

神 可唔可以教下我點濫

做黎做去都營長

唔好嬲啦

咁你而家都有女呀

眼訓了

點會嬲 做得開心嘅自嘲下姐

不過ocamp真係離我太遠

晚安

有冇人

咁早推po

聽日開sem

冇朋友

我又傾 開sem好大壓力

我都想開sem

有咩好 又要重新識人

好過你出黎做野 真心

大學真係蜜月期黎

成間房得我一個

聽日830

雖然返工係痛苦 但唔代表大學唔慘

有咩慘呀

可能我唔識social者

我果陣都係唔識social

聽日就開學啦屌

如果掛八號就正

好難會8號

準時推Post
洗完碗番嚟再覆各位

番完工勁眼訓

早晨
又早左醒

醒

半個鐘就嬲 咁我係咪要絕交
次次總有幾個遲一至兩個鐘 習慣就好了
有次約3點 6點都未到就真係躁喇

細哨

試過考AL陪唔到個FD打機玩活動而絕交

我自己朋友圈話約六點到 個個都係六點準備出門口架啦

打唔到機玩唔到活動就絕交 呢啲朋友都幾極品

作為一個早到既人遇到d遲到既人有時都會幾嬲

有啲fd約親佢都列遲

我都會遲
而家多數唔約時間，出到去先

我係由早到果批變到例遲果批

你啱呀

聽日開sem無人識
要自己食飯

做乜呢排咁多處女post 私樓公屋妹post
ive定ugrad妹 等等
全部都係評論女性條件既post

但評論男性既就無乜

邊間?

i大

你邊間呀

連登不嬲都係咁 女人係原罪

我都冇fd食 諗住摺番入hall

連登風氣係咁架啦

上星期去oday 摺到唔知點識同學

我覺得生活唔幸福既男人先會咁大怨氣上連登鬧女人

準備好一個人上堂食飯

預備好自己一個上堂食飯

因為連登仔無條件可言

垃圾post就算啦唔好在意

見到身邊個個都好似有一兩個一早識落既fd咁 唔好意思走去干涉佢地

我八點

如何結識新朋友

830

唔傾計就連打招呼都唔想，會避開

只係因為連登男>女姐

絲打你係邊返學
得閒一齊食

肚餓又眼訓
但好多野等緊我整

識分身就好

其實有時見到啲人一堆堆
而自己一個會覺得自己有啲悲哀

Edu 入深山咁

全世界男人都係仆街黎

即係一樣道理

去oday果日啲人已經本身識

忙緊乜？

唔好比榴主感染啦

有次入edu坐車都成個幾鐘

唔會
享受一個人

鳩叫下啫
瞓啦

我喺沙田返
日日大西北來回沙田兩地走
屌

大西北係邊？

所以我已經諗緊聽日去邊度摺始

試下享受自己一個既樂趣

屯元天 應該係

岩岩黎左個新櫃
岩岩先清潔好 等放野上去

玩緊隻音 又好多野未清

好忙呀！

我本身住得近 諗住天地堂落堂就自己一個番屋企 做下gym又好 運動又好 自己摺埋算

最慘hall又無得摺 屋企又唔近
食完飯晏就又要返去上堂
唉

我住天水
如果我要去沙田坐鐘
要落紅磡
V字兜返上去
好on9

坐程車都一粒鐘

我都係要坐去紅磡轉火車

明明大家都喺北面
仲要有次去上水搵fd子

好揀撚會搭東鐵
個人好似進入戒備狀態咁

拉巴？SU房？以前DI有呢啲
附近有公共圖書館

港姐冠軍真係有d豬

唔眼訓又肚餓

附近禾輋黎 偏到hihi
拉巴可以既 諗緊有無地方可以訓教

日日搭 慣晒

唔好講

我都係

肚餓呀

開學第一堂玩分組 玩9我

堂已落
好彩同roommate一齊上

到宜家都未見到roommate 宜家摺左係房 等陣lunch諗緊買番房食定自己一個坐canteen

提早推定先

有冇人呀

日日都見到你

大家咁話啦

做完gym好攰

聽日又要番學啦
好唔想番想走全日堂

咁夜做gym?

Day off 話說我到宜家都未見到我roommate

check in左未架

Office話兩個都check左

會唔會真係所以先避開你

冇人知 不過自己一個都幾爽 係冷氣費好鬼貴

幾錢個鐘

11蚊一晚

每日食少一餐已經回本 仲賺到

又瞓瞓下醒左

零收入緊 要搵下part time

我都零收入緊 靠緊賭波搵零用

日日都係咁 你到底幾點瞓

琴日買六合彩 中得個一個字

今日九點已經眼瞓到瞓著左

有時差

今日輸到仆街 前兩日贏左嘅錢輸番哂

瞓得3個鐘？

今晚早啲訓先

有冇叫你男朋友上你到屈蛇

一陣可能又瞓返

有冇考慮過食安眠藥

冇
習慣左

冇 同男朋友過夜啊太好

準時準時

冇人理你

準時準時 自推到1001之後收皮

理你啦

日日都係你

Can I join?

sure

聽日又上大英啦屌
好唔想上堂

日日都3個鐘一堂 就悶死

推

我而家得番一日天地 其他都係番三個鐘四個鐘就放

又見面啦

訓唔著點算

有時朝早8點起身返左成日工 放工再去做Gym同跑步 都係訓唔著

我翻夜晚三個鐘:( 仲攰

我有四日夜晚堂
其中兩日有朝早八點堂

我除左做gym之外一直眼瞓

推到1001

welcome

病緊 + 飲左酒留名

我都飲左唔少

做咩你又飲啊

reu 飲左兩三杯姐 順便借醉諗下野

都係
出左去飲?

出左去Mk飲

mk仔

有冇食女

冇 現階段冇興趣

個個瞓哂啦

有排未瞓

點解呀

習慣左 自從要趕Assignment

唔好做咪得
[size=2] Chur還Chur都要抖下架/size=2]

岩岩做完assignment留名

咩assignment

Psycho assignment
終於捱過左今個禮拜 又present又test又assignment

啱啱開學就咁多野做

瞓醒揮個手